有咩除蝨好辦法

用完DE粉幾星期,狗仔仲有蝨,點算..?.如題....
已經好勤力咁用DE粉同佢做Spa同埋曬係佢出沒既地方,沖完涼幾日之後都仲有(只係d蝨黑色左同冇咁活躍)
又搵唔到個巢穴係邊,有冇人用過d堅work又性價比高既產品介紹返..?
(見e度之前有巴絲係淘寶買毒藥來滅蝨,有既可以比link)

借位求救

前蓋式洗衣機有咩推薦？